[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(11)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

進度走到post 5, 下個好似係#141

識左虧妹年半,你問我答

你真係好人

同軍官食過飯 你問我答

幾高阿

我是一個好人

好波 咁啲人就一入黎會見到
俾個叻你

醒水就自己追返之前d post

虧妹好短,160都冇

一問即skip

短得罪你

咁你又幾高阿 話人矮

你收左幾多張卡

多到可以鋤dee

你又係咁短

可能佢都短呢

高過虧妹

我問你你問返我

高登仔個個180 岩唔岩呀軍官

夠唔夠78張玩塔羅

召喚虧妹 佢有幾高 俾我望下

sor lo

差不多，派多幾張黎

agger

差。劣皮你

眠寶.......我地只係朋友

繼續

我要正皮

你係一個好人

有個連登仔係我隔離 睇緊吹水台

留個名先

咁易比咩

me 159 著埋鞋實過160啦
軍官高我半個頭之嘛

差一張，快點！

會唔會係我

你157,又扮高

影佢上黎

冇晒啦

只要你肯比

身份高度已係係2006年既事啦，難度我10年2cm高唔到？

我唔知佢係邊

提下自己先 #708等緊你

成班都癲
跑完就推爆...

超 半個頭

你係男？

嗚 順便繼續等森麻撥冗賜教

咁無。得77張 同淋病一樣，柒

我都係打完波姐

難分真與假～

一見到呢句 即刻熄左個app

絲就絲啦

你唔識高嫁啦 總之你係矮

駛唔駛

我比張你囉

連登冇絲打是常識

7.7

拿 笑人矮唔得

人面多險詐

唉

笑甚麼
你都冇得高架啦

7係一個好魔幻既數字,點睇都係一個7字

高過你就夠啦

咁又唔好去到咁盡

你比左好多張我

未驚過,搭車同行路都上連登

咁佢係呀嘛

將軍澳電梯爆炸 眠婆有冇被波及

你家下好高

但你都仲係矮
不過有方力申樣搭夠，大把女女圍住你

高過佢

軍官又串人矮

你都矮

睇到啦 軍官成日恰me架

重創入院

仲上得黎應該冇咩事既

軍官周街串人矮 撩起啲人啲火

狗鐵唔撚好去死,九七折,乞衣咩

咁唔好去澳州喇 俾我去啦

唔該晒巴打幫我占
真係係放棄邊緣
琴日講話做翻朋友 好準
應該堅持到底？

樓下好似都有巴打幫我分析
等等爬埋佢

你m

唔好再錯誤陳述

但醫生話我可以即時出院無事

唔駛追 我答埋你
大家討論完之後
係我解錯最尾
唔係happy ending
應該係只會更辛苦

老虎都打死幾隻

應該係話 就算你堅持 只會更辛苦更攰
但決擇係你到

講埋我姓乜名乜住係邊忽好冇

戰鬥民族 過澳洲打袋鼠

仲有你fb,ig,邊間學校,學生編號

好 唔該巴打
等我仲開心左一陣

我唔會話比人知你一句野都冇同我講過架 放心啦

仲有電話號碼

sor

好驚

咁又唔洗,有同你講過野

咁岩既 我都有喎

即時潛水不回頭可保你一命

我“hello”
你“hi”

互爆

又提我d傷心事

而加d男觀音好惡

男觀音兵

有 野 聽

ok 我爆先5

買張高d既櫈啦,我腳長好難坐

6

就係全餐飯唯一對話

你都有6

我好後悔

唔撚係掛……怕醜仔……

2

你都有比卡超百力滋啦

支持互爆

你都有2喎

我第一次見red果陣好撚尷尬 我fd好努力r話題最後都收左皮,明明佢不嬲都係水王

肯定有野

我地咁多一樣既咩

咁你呢

你唔比禮物我

第一次見唔敢出聲姐 第二次會正常番

我同大家都只維持網友關係，唔知大家既事，你地又唔知我既事

冇人地咁主動
我呢d柒頭皮縮埋一邊算

所以我地既緣份就完結左

因為我真人都好靜

我共你去到最遠也只是網友

所以你要爆番d出黎,咁先公平

朋友呢

我第一次見師父先驚到標尿

贊同

男神黎

我一路同佢占一路話：我好緊張

唔覺

係咪有得占卜架 點解嗰po變左吹水po既

因為呢個真係吹水帖

吹水都唔比嫁咩

你地師父都係紫x?

我諗住呢度會好似其他占卜算命po咁
嗰個都係留名 留問題
點知入到來

師父係連登果位大師
紫x係我老師,得我跟佢學

我見冇人留底問題先問下姐

x秤？

唔係 師父係隔離塔羅post既樓主

紫x係軍官占星老師

軍官好懶架 不過你都可以留低問題先架

你睇番頭兩三個po就知,咁我地都係人黎既,冇可能長期占卜同埋我開post既目的唔係for占卜係想吹下水
問題你可以留,如果想批評我就過主

通常都係我呢條垃圾占嫁喇

咩都冇講過

我仲好小氣,無關痛癢既人串我我唔會留情

辛苦你啦

又唔係未領教過

我對你好溫柔嫁

我都好辛苦嫁

大隱隱於巿呀師兄
依排都無嘜批過奇門，玩兩野先
依其係咪有d事非，手頭都幾緊

其實奇門係點

果心招大技,有好多石出左黎射人,仲會暈晒d人

事實勝於雄辯

你up乜……9

你問心

望返上幾頁d留言就知道答案

信長都冇玩過 果心居士招大技叫奇門遁甲

名 樂丁子
性別 男
問題 我想知有冇機會同自己暗戀緊既對象一齊
唔該哂巴打 辛苦哂

留名

事實並非如此

想唔想做vip優先呢

又逼人寫論文？

問多一問關係杯8解作咩

當然 有feedback 優先

森麻哥同你開左個奇門，你碌上去望下

放棄 失望 （不滿足 呢個唔係好知啱唔啱）

越多字越優先

sorry囉

話說 你係咪都用塔羅占 （交文果個）

好準 夠鐘死心了

唔死心就只會越黎越傷

btw講左咁耐有人交千字文feedback未

似你

我唔會放棄嫁,你懂的

好好對待紫衫女朋友

那有女朋友

未占點交

原來未占

btw佢係棍9,我既係劍10
已經逼到自己入死路

碌返出黎

又幫自己？

之前嫁啦,占到唔想占

唔碌呀

岩岩見到fb佢張相，好似肥左
我其實鍾意高（過我）、白、瘦
佢3樣都唔係

碌啦
唔通人地結婚仲on99咁係度等咩

應要淡忘

FREEBACK?

鍾意人係冇得解
如果有得解就

我有瘋狂俾架

成日都問自己點解

你都唔幫我占

自膠
睇錯字

等到果時先算

唔呀

red cfu
睇下你占邊條啦 事關我都好似冇野問 (之前問哂 愛情,人緣)
1. 問黃道12宮既第12宮既野
2.以前既我經歷過咩野導致而家厭倦社交,自我封閉既我

盡寫feedback

屌我我都唔會放棄嫁

世事既野話唔埋架

你有問過咩

冇睇你果d,咁亂

就係話唔埋先要繼續等

有咩值得堅持？
問呢度任何一個人都會話你on9

想睇12宮，睇唔睇星盤

我睇

係你教我唔可以咁易放棄嫁

你走啦

點解呀

有心無默教我嫁
沒有代價 那有轉機

我睇過你成個盤啦

點解 唔好唔理我啦

睇我呀師父

都冇講d咩

排隊啦

晏就果陣講到咁亂,冇心機睇

又開新post

唔亂架
我:劍侍
對方:錢王
關係:杯騎
未來:劍6
咁咋嘛

佢地都講晒啦,連森麻哥都出埋手

其他唔難

無呀R水吹咋
又問同一條好似唔太好咁

好似都係 今日講過太多野

新人留明

冇意思姐

都係順其自然嫁啦

又去玩

唔識睇bo我 你講啦

我玩完佢無答我有無機
淨建議我點做
做完又同現況一樣係僵持
雖然係準但本身個人唔忿氣仲未死到心

btw 咩叫星盤

如果咁易就改變到就好

我記得係混戰緊，就係咁

唔識麻

被恥笑

所以都唔知問咩好
有無機復合理性同我講短期內一定無
有咩可以做自己又知係無
只可以順其自然
其實自己都係原諒唔到自己搞爛件事同唔忿氣
想同佢認真傾一次 但一等等左大半年都無機會

人生最無奈莫過於此

唔知你睇唔睇到答左你
答多次

唔識呀 巧驚

單係講星座同十二個宮都有排講

有心無力
明明自己已經好攰仲係忍唔到
果然執著是魔鬼

總之當時對我來講混亂過混亂拉麵啦

想去做但已經再冇能力
想離開但又放不下
係呢個情況只會逼自己入絕路

一個黃道就係一個故事

睇黎我準備寫長文

7點半先返到屋企岩岩好食飯

上個post講去拜四面佛就係呢段時期開始
本來自己只信鬼神但唔拜任何野
但感情事業一齊有問題就去左拜四面佛

曾經呢半年玩到癲哂個個月出國旅行
但一返到香港又頹返

好難為你咁wo

有錢就是任性

好攰 去左好多地方

無嫁個個月月光族

朋友

留出生年月日時地，介意可以留tg

其實你兩題同十二宮都會有關係

我呀

我係孤寒鬼

@Wait_Until_Dawn

係要咁對我

去左邊

好緊張

你地睇住我死

軍官 你覺得
如果做運動係鍛練「身」
咁練塔羅係「靈」?定係「心」

想訓練晒三種但唔知點做好

有時候真係會忍唔住笑

做運動係練心
健身健心

新蒲崗深水埗荔枝角圓方

算命,年齡太細,不了

即係搵力威

Red cfu add你

圓方個廁所以前有糖食

雖然我想做Gym但我無胡師傅咁勁
認真 係咪冥想=心 塔羅=靈?

唉 潛陣

點解咁睇

咁我係咪可以算

唔知呢/

做咩

有我都唔敢食啦

拜拜你條尾

係阿係阿

If u know what I mean

我個人就唔關靈事,我都唔理靈唔靈直唔直覺既
不過要靜心就真既,之後解牌純理論

咁我直情批命咁架la wo

胡cfu
到底點解佢會紅

真係唔明

俾啲掙扎!!!!

我都想知
果日同fd講開 大家都唔明

無哂錢唯有孤寒

唔同你鬥嘴啦,心情差

除咗掙扎好似冇第二樣

算同批有咩分別

red cfu笑我細個

me too 早幾日先同朋友討論完
得出個結論係不如開post問

deedee

講個笑話黎聽下

我唔識講笑話架bo

妹妹 印象中你細過我

從前有三隻蝦佢哋叫哈哈哈

咁算啦 訓教

我錯 對唔住

早抖，唔好太掛住我

第一佢身邊有人成日講你或者唔鍾意你
所以佢一直以來雖然同你好frd但內心有掙扎同猶豫

同埋 你性格同佢唔係好夾 佢覺得要就你有d辛苦

現在 你懷愐緊過去啦但佢早就離開左 佢會掛住同你相處既時光，但你問佢想唔想修補，我覺得不

將來 可以做得番朋友，但一定回不到從前
同埋勉強留戀都冇咩意思

打唔到牌面，因為我個副唔係rider加我直覺

朋友既朋友累事

red cfu
幾時再開檔

+1想知

100字feedback,快d交黎

即係你想我掛住你啦

係我quote錯 sorry

我唔記得左 red 係唔係叫我收皮算數？

好準 準到賴屎

red又唔幫我

係掛

詳細啲係咁既，其實佢都幾多朋友，當中有我以前都fd但後尾無啦啦絕交既人，我唔知關唔關事
我不嬲講野都好「堀」，我自己覺得可能以前成日串佢佢心裏一直有野，同埋當佢成日遲到時我會話佢（遲2個鐘wo), 我地大家都好鍾意貓，想食野又會一齊去。
後來有一次佢係group（有5個人）到po左一件佢既作品，然後我地覺得無咩用就照實講左，佢就講左句「你地唔明呢啲架啦」（類似），然後潛水。
之後我地有搵佢，約佢，佢有解釋話佢好忙，唔得閒，但有人月我講佢snapchat成日去玩好開心，到完sem都約唔到，之後有個fd要去外國，3個人輪流問先叫到佢出黎食飯，佢出到黎就好似無野咁正常，但好明顯唔想同我私人講野，其實佢同group其他人可能都差唔多，但佢又仲會成日like我啲相所以我覺得又唔係憎我憎到入骨。我見到啲佢鍾意既野send比佢，佢都只會回一個emoji
我之前都有間中搵下佢睇下嬲完未，但而家已經放棄左。
Overall我都覺得好準，除左佢身邊係咪有人講我就唔知。

我驚你掛住我然後發惡夢咋

想叫red cfu幫我算下Tim

真係好勁

拜服

我呢d淨係識行捷徑睇既唔獻醜啦

比你個樣嚇親

夠唔夠100字

1000字ok

你想幫我批咩

傷心仔
我唔敢再搵佢

I am ready 但聽日先比到

夠掛

係 柒襯你

red cfu 當我占下 姻緣運程
200字is ok

佢其實知你性格既，覺得你冇乜野，不過覺得同你一齊有d拘謹，可能正如你所講你講野好直，所以佢會好驚同你講得多你又會講d傷害到佢既說話
所以就咁

呢單野好似睇過

有無得跟隊?
300字OK

10000字幫我睇

最近好似 有人畀咗啲

我都唔記得左，但我覺得你再搵佢佢會煩（情感上覺得）

靚親我

最近好似 有人畀咗啲反應我
但係我冇咩興趣

你尋日唔坐低，不了

我有坐低呀

係咪有得占卜呀 有冇人得閒

冇緣人抵死

你想占咩

咁我呢 是咪要留tg

我個case係咪已經close file 我係咪要交文 你想知咩

都唔受我玩既

有無我份

留問題啦，佢唔想留出生日期先留tg姐

你唔係比完feedback啦咩
我想知你對我既事業建議點睇

其實我都占得7788
唯有問事業運點 岩唔岩做我依家個行（某程度上係因為我做緊發現原來自己好似無我想像中咁鍾意，而迷失左 ）

驅風

我都想，ff下好啦

唔好la， 我太毒太柒 唔夠膽出嚟相認

其實好多年朋友，佢有時都會串番我架，不過算啦，我都做晒我做到既野，多得佢我而家都改緊講野

其實我唔係好大個
應該比你想像之中更細小小

留低問題，唔知輪到幾時會到你
想打占要出價（講你故事，肯打幾多字feedback）好似係

細我5-6年啦我估

um 其實我讀呢科都係揀無可揀(分唔算高 有揀+某程度上有興趣先去馬)
好彩入到 咪視打code為興趣 甚至當個game既玩
至於未來 其實講真果句 我真係冇作任何打算
都係見步行步
聽完你建議 i am ready to go that way

你得罪red cfu

睇得出

工作其實順利，岩你，你都算鍾意，人工可以
你唔好鳩諗咁多，其實各方面都冇咩問題

但見到你之後都係就會亂鳩咁諗野

贈一句 當局者迷 可以多d問朋友意見

我真係想問嫁 問事業呀

Me 500丫

男 kai 想問有無機會復合 好想走返出黎

其實自己知自己事但都係手痕想玩

可以打返300字UP做feedback
講返心路歷程

我就搞店喇

我都覺 等緊佢搵我(但我知無乜可能)

你想red cfu占
定係由班廢柴用塔羅占

見個個500UP加價先

有冇人願意專解答呢類問題
答到煩

我都想搵人睇下我事業

痴線

廢物紅仔都係用塔羅啦

呢到無廢柴嫁
跟隊red cfu

我以為又係盤

係咪要留tg俾呀red?

red cfu你幾時開檔話

我都跟

我咪廢柴,一事無成

red cfu係最勁

組隊去

又比佢地排斥

拜見red cfu

我係果條廢柴 咪對號入座啦hi你

之前留言個啲係咪無人占 而家個個都做爛市

屌你地走啦，我話開檔時你地狠狠地話唔黎

我又去

你地占翻 我唔占了

下次開我黎啦
尋日無睇POST

我有黎， 我特登行出旺角

果啲我占

你冇坐低

咁果日太突然麻

agger,呀red話驚果陣得我去陪佢咋
結果佢過橋抽板唔幫我

唔好唔要我

被排斥,我都唔占啦

shit 得番我一個占剩低果啲

你未占完囉

但係我又喺遠處默默望著佢
心底裏的支持是無價的
坐低支持是畀錢的
而我認為無價的支持比有價的支持更珍貴
因此我選擇了無價的支持

師姐 不如你接手
要好好練習阿!

冇錯 係我過橋抽板

語意不斷重覆，講左四句都重覆緊同一點，不過立意尚算清晰，比3啦

唔得呀我仲未了解晒啲牌
同埋我覺得要因應每件事去解真係好難

全文重回：唔想比錢
請批改

practice makes perfect阿!

我直接坐低埋咁我果d叫咩

駁唔到

我幫你占左幾千次啦

其實我完約過澳洲wh架啦下個月。之前都問左好多人，最後得出既係我過去好過留係香港唔知想點
照你意思睇都係過到個邊唔好亂鳩咁諗野啦即係
其實我都唔想 一自己一個人就好易諗野，諗諗下就覺得呢到唔好個到唔好 有d不安於現狀咁款
其實對上份工我幾鐘意，依家呢份其實都幾好。但兩份都衰個老細 真心屌唔緊 唔係我都唔會唔做
有邊個出黎做左兩年野會無啦啦咁捨得走去wh, 唔驚整花cv咩
不過我覺得自己完左呢份約後，都唔知想搵咩工時先決定過去
我好彩係個邊都有朋友係到，都叫有人比我呻。hehe
拿1000字真係寫唔到啦。盡哂力 你有不滿我以身相許為報

我比你練習

Deedee你幾大

你同red cfu見過咁多次面...
冇緣佢真係第一次見 怕醜姐 原諒佢啦

係幾萬次

咩見過咁多次呀,琴日係第2次咋

下次開檔我蒲頭。我唔出現我切

跟

你切乜 講清楚啲先

切柒

100字都

有緣相見 你請我食飯 謹記! 切記!

咁我請red cfu食飯

一開始我覺得 可以睇完一兩本書
了解牌 基本意思
之後 練習嘅時候 開完出嚟 上網再搵一搵
順手 諗返起將牌嘅意思
基本上了解元素同牌的含義就ok
遇到真係唔明就交畀大家討論

Red cfu係你飛左先開檔，留名睇走數

246字

你地算數啦,琴日唔黎而家先講有鬼用
冇義氣

要red cfu係我飛前開 我2-3號仲要過大海

如果你琴日本身係上水 你一定唔黎

連個天都唔幫我

唔好話我踢爆你

自己估下

Agger

我緊係去啦

5-6唔岩？咁4囉

都過100

你幾大先
我見你幾大都唔知

冇1000 得把口

你估下

btw，我其實一本塔羅書都冇睇過，冇背過牌義，又未學到
所以唔洗太執著 練習最實際

所以我咪話請red cfu食飯囉

走數唔好切柒啦,請食飯算啦

佢...唉唔好提啦 傷心事
25定28

咁你當初點解牌 你咩都冇學阿

呢種咪cfu嘅級數
特別 outstanding

戒備心重係好事，小心比人呃
呢次經歷未必有你想像中愉快，不過主因係你放唔開成日亂諗野

連我幾大都唔記得 唔q請你

我果餐呢

呢D咪天份

我一開頭連牌陣都冇學
我係看圖說故事風

都唔關事，係我唔太走系統派姐

收到
雖然我都知過到去未必同我預期咁諗一樣，但我預左架啦
不過我會好好咁整理自己思緒架啦 本寶寶無以為報

我記得

我都咁同你講過嫁wo

點解你要咁執著
之前叫左你過黎將軍澳就請你，係你選擇唔過

我知呀 我記得架。

其實趁年輕咪試下lo
到咗你四五十歲 就冇機會
係而家廿幾歲先至有啫

驚我黎左你放我飛機

我就走啦

原來你咁睇我

我追隨師父行系統路線

靜候緊你地

喂阿 你得18歲 我知嫁

都唔知真定假

omggggggggggggggggggggg

你唔好以為報細我會開心
我似d咁膚淺既人咩

為人疑心重

係咪本身個人有D靈感(唔識講)先做到

咁想我點姐 話你大又鬧我 話你細又鬧我

感應 (iron man 手勢 )

靈氣！

你話我因為解脫左所以個人太過開心/期待過去嘛
但其實到左個邊未必預我想諗咁開心，有d落差。不過overall都ok唔會搵唔到工嘛

好似係

再講一次因為我副牌唔完全係偉特
隨手影幾張比大家睇下

咁就算唔係過將軍澳，約第到你都係唔會出架啦

咁你真係話大左我嘛
其實我真係25歲今年

又幾靚
咁你都算係直覺派？

頂 我明明就係記得..

點解張9杯 我淨係見到8隻杯

我記得你條link

我都唔知，師父覺得我都係系統，但我又覺得自己兩邊都有d

驗眼啦ching

你話28....

我話25/28嫁

其實咩叫系統派 咩叫直覺派

同年喎

兩個options即係代表你唔肯定

我睇哂啲故事就當自己識哂

笑左

你生活好嗎同年既朋友

呢個post成日好多人要驗眼

我終於搵返第九隻杯

唔好等人解救

我睇完佢句野再禁多次圖再睇多次句野再睇圖再拉落啲先知係佢眼殘
嚇死我

踏入中年既朋友揮手

已經係廢中，唔再是廢青

有幾中呀

RED cfu
你得閒果時可唔可以講多啲我既野 好想知

我都想師傅幫下我占

係唔係有得占
好麻惱

課金

小朋友交低啲問題
叔叔姨姨 得閒就會幫下你

戀愛不用問， 中學生不應談戀愛
[size=1] 講笑咋/size=1]

幾多 我真心好窮

一二百蚊我都仲有既

howmuch bro.

會嫁

邊只咁少

你爬文黎回?

咁睇黎我要搵定pt

頭先睇到果頁

有無大師幫我占下今年出唔出到pool
你地真係好勁 一晚已經21頁 果斷無追post

而家幫你 放低名

點解唔係幫我先

你唔係排red隊咩

我係廢柴

我錯喇 對唔住喇 我知錯喇

唔關你事

我好似比人skip左
推推先

慢慢等啦, 要等各位大師得閒, 仲要由PO5 開始占番

都係果句啦
排隊
除非你想fast-pass 就放低文

睇下你覺得自己條命值幾錢
講笑 有緣再睇啦

師姐不辭勞苦應埋d無聊野

等緣到

我們有緣總相聚

3日啦啦啦

我條爛命唔值錢

唔信

大陸人覺得值100蚊3條

仲有漏？

講真 現時條命真係唔係好值 將來跟你所講 就唔知喇

聽日黎先

你話呢,同你補左好多隻牌睇多d細節嫁

因為脫離枷鎖所以過度開心,搵工方面應該冇咩問題,不過就要努力少少,如果有offer就要住先,唔好諗得太耐,比少少壓力自己
另外,初初去到會唔慣果邊既生活同唔乎合預期,同自己諗既會有落差,所以會顯得唔係咁開心,到時調整下心情,比d信心就會好d

特登搵返 唔好嬲啦

唔明，咩聽日

我知我廢

我無話你廢

佢聽日黎搵你

聽住先

咩文

師姐 你答佢啦 我攰喇 訓教

驚嚇親你

一黎就咁串,po又唔追
你地占埋我果份

對唔住呀 唔好唔開心啦

可能係我嚇襯你

嚇到你唔敢再上黎

可能係我嚇到你block左我

大把野唔開心

樹lone

本軍官閱人係數,未驚過

後官佳麗三千

任呻

都係果d

bobo
睇緊通靈者正在調查 個軍人女巫好型

叫左你架啦。
你又要諗

宮

相嗌唔好口 各位都有真功夫 都係大師傅

死火耳鳴

你唔係占左啦咩

認字特警

唔緊要 仲有眼

點解會有成龍把聲架

最緊要正字

訓唔到覺嘛

唔諗可以點

之前問exchange red cfu幫我占左
琴日最後話題去左we do chicken right同 pizzahut內幕

切左佢

比個叻你

有排啦
心情好差怕訓唔著

洗左腦

寄情工作

棟L

有咩可以做

切唔到

多謝,好多人都話我叻仔

有畫面

占卜
做下運動打下丁煲下戲識下女女

又好似係 做左pizzahxx幾年 你問我答

You are welcome. 我是一個好人

已經係你問我答(2)
今日再黎講下有咩批好食 有咩批唔好食

運動已經隔日做個幾鐘嫁啦 打丁唔岩煲戲唔岩識女唔岩

食pizza都唔會食pizzahut la. 咁難食

咁你占卜啦下

利伸好多年無食pizza hut 既 pizza

唔好排我隊呀我唔占架喇

ps 通靈之戰系列真係好屌

真心難食 點解會有人食

咁求他巴打得閒占下啦

BTW通靈之戰係咪隔離台講個個節目

批唔太熟 唔係埋make位
個人覺得千島醬好酸 芝心太濟唔抵食,叫扭扭可以玩死d人,有期話有三種料可以任加 有人叫左50塊辣肉腸個經理屌晒鬼真係逐塊同佢數
料就來黎來去都係果d冇咩特別,不過pizzahut d餅底好食d係因為真係用麵粉開出黎再發酵

phd個底咪仲難食,都唔係發出黎既

唔想

所以兩間都唔食
應該話我係香港好少食pizza

次次都係陪朋友去食學生餐 諗唔到食咩佢就叫我食迷你批 我話寧願食多次肉醬意粉

咁返工就返工
唔洗返工就行街食飯沖涼做運動上下連登9up下之後早d訓覺

係 利伸連登未講已經夾雜住D中字同無字幕版黎睇 真係好好睇

agger.

我屋企食邊間都係淨叫千島海鮮

肉醬而家好難食嫁啦,食葡飯都冇咁嬲

眠寶遲D去澳洲做咩

得閒睇下先
以前有追怪談但後期好假
就無再睇呢類節目

真係好難食好難食呀 食完半日成個胃都有陣酸氣湧上黎

咁我閉關修練

個湯好飲

呢個應該真的 都已經播左十七季 但都勁多俄佬求助 後尾再開多套歷屆頭三既比賽節目 果套水準就好高 D人真係全部好有水準 不過中字出得一集 有排等

做打雜

但字幕組已經好顛，一個禮拜每季出一集，追得好爽
我係睇微博見到人推薦

練仙

幫人含撚可以含到層樓番黎

面壁思過

可唔可以含到移埋民

唔好諗咁多啦
諗下幾時占post 5-11仲好啦

係啊 依家 14 15季係一個字幕組 佢地仲要再出緊實習醫生 17季同通靈者調查就另一個字幕組出 真係出得算密 一星期兩季各一集

你去完澳洲番黎應該得

可能我5月就返黎

我岩岩先留CM應該有排等

澳洲打風 小心D

以前好鐘意睇呢D節目
睇完唔敢訓 有咩網可以睇求link

希望我唔會比風吹走

不知不覺又過左600個留言 水軍果然好勁

今晚爆唔到架啦。留返聽日啦

你指睇有字幕定無字幕 無字幕暫時第一季到十七季齊哂
有字幕就bilibili

咁快

Bilibili緊係睇彈幕啦

聽日day off 2點先出門去小學上堂 今晚大家推爆佢

搵唔到工又無錢咪返黎

我要訓

仲有成3百幾個留言 點推爆

唔好連番黎既錢都冇

我都就訓 1點is coming

成班小學生彈幕

無既問你借

比D掙扎就得

有時候有d好mean好好笑

9出11歸

切柒還債，ok?

我一定唔睇彈幕 但依家好多人睇勁慢 我就用百度網盤睇快好多

你後生，但我老。
我不復當年勇架啦

我要你條柒托柒咩

有好多野玩好多野做到

由出世到而家都通唔到頂

其實我好撚眼訓
但兩隻貓好撚精神 所以唔訓得住

辣殺

我冇咩

貓

你呢

咁好 我係呢一兩年開始通唔到

你話我聽你可唔可以自插

U life 喪通頂

可以

好似人咁好煩
但好得意

咁拎黎煲湯呢

過左12點個靈魂已經冇左

好想養

都可以

所以而家渣ga

比多條你玩唔好咩

我唔渣點顯得你叻

要用錢換嫁,唔值

你又有道理

柒都有生命價值架 唔係話比就比架

唔傾啦 好頹想訓

依家霸Q住我個位
反哂肚要我摸佢

直情好有道理啦

咁長先

摸啦 好鍾意同d貓一齊訓

不過你唔渣我都係叻

唔知你講乜。訓啦你

我訓

我想問 幾長

不過佢地唔鐘意痴住我地訓

早抖眠寶

我都訓

點解可以一開始咳就失左聲? 咩玩法

早抖軍官

飲D暖既蜜糖水 再加漁夫之寶

但又唔想訓

漁夫之寶好辣 我食史立消果 佩夫人果D

虧

好想早睡早起

但好有用 我之前返東華嘉年華失聲都係食佢

有名你叫~

聽日仲要present , 買一包試下先 咩味好食又冇咁辣

可唔可以唔好咁虧

黃色 檸檬好似

我早睡都係早起唔到 要有野做先起到

我有個朋友同條女散左 問我死因係咩
我心諗 都散就唔好仲要問啦 越問越傷心

可以～

話說有咩船襪好著,淨番果對成日跣落去

果～然翁！

咁點解你仲係咁虧

我淘寶買 D襪平到

比卡超 十萬伏特

要死得明明白白丫嘛～

點解佢自己會唔知

佢叫我幫佢占

淘寶會爆炸

點解要著船襪

想知條女同佢講既係咪真掛

呢d自己諗啦~ 係咪傻架~

咁著咩襪

佢會唔會輸打贏要問完又問問幾百次嫁

唔知點解成件事好on9

失戀ge人真係好痴線

我一路都無幫佢 占完佢又唔信既話 真係唔知講咩 到時佢又唔知我占到既係咪準 唔通問返條女咩 咁我都幾老尷

愛別離 求不得 人既執念真係

叫佢收皮算啦,其實準同唔準都已經唔重要,佢都係想要佢想聽既答案姐

大牌入面既惡魔
師父曾經都點醒過我

呢2苦真係好難望透

咁易人就唔會有咁多煩惱

無錯 當初其實我幫過佢一次 佢無聽我講 依家再黎搵返我已經係想人話佢聽條女有苦心

有時人心入既惡魔都係執念

貪嗔癡

呢dmoment 除非你講好説話
如果唔佢係死都唔信
呢點就係點解我之前死唔肯占卜原因
自己都未準備好占乜鬼呀

都唔怪得佢既,人枉枉會係呢d情況下沉迷,感受到面對生命既果種無力感

如何放下

呢位ching好有見地

幾鍾意你既睇法,有共鳴
你留多次問題我聽日占你

同埋我都好忙 sem尾好多野做
有時唔係老奉幫你 然後我一直都無搵返佢

不過佢個case係有D複雜

打下丁可能會好D

個人經歷姐
呢家我都未準備好嫁
但迫自己面對咪敢玩

恭喜無名高地ching獲得軍官專人占卜放題一次

真心打完個幾小時真係會好d

無啦啦中獎

冇性趣

訓lu,早抖咁多位

唔想可以比第個嫁

留左啦，ty bro

不過我以前都好負能量 大左個人覺得有時候你太執著一樣野 只會越綁死自己

我個出pool問題呢 今晚又變左pizza hut你問我答

聽日一訓醒又會見到開左新post 可能開到13

唔係咁易睇得開既

pizzahut冇野爆lu,不過車手好好搵

你個問題留多次啦,聽日順路幫埋你

真係訓

執著是魔鬼
如果睇得開就無人迷信

我都瞓聽日返工

哇第11
巴打好勁

BTW可唔可再排
由第1問完到而家都成個月
好似有啲變化

留低故事會快啲好似

我中同爸爸以前係做車手

其實我都係求其嗡下 應該都出唔到 我處於清心寡欲mode

依家我唔會俾啲負能量成日主導我情緒
雖然一直想逃避既野都無解決過
但我覺得自己生活舒服開心係首要
好多野又帶唔走 人又留唔住 不如珍惜當下
唔好被一個人綁死你所有出路

早晨

中學生真係早

岩岩返到公司hea
仲有兩星期轉工好感動

廢青都好早

扮工都好早

虧妹 失聲唔好食街買既喉糖 廢廢地
去藥材鋪買咸竹蜂
頂得順就生啪 驚就沖水飲

今日飲兩隻包你聽日歌都唱到

咸竹蜂 生啪

你沖水飲啦咁

我會抄低 以備不時之需
生啪呢個詞好衝擊

好耐無飲

因為生啪效果更佳 其實無乜野，得個咸字

眠寶識野

係咪啲漿會爆曬出黎

幾好飲下架。
講起我想買黎沖黎飲

唔會。佢乾哂架啦

雖然我第一次食都期望會有爆哂漿出黎既效果

我依然幻想緊佢爆漿

咪挽

我第一次食都以為會有腦漿

爆蜂蜜

係個啲腸呀汁呀乜都爆

我都忍緊

你諗多左

我第一次聽人生啪

好正 但自己食就不了

眠寶都表示佢會生啪
唔識野

另一個睇法係，為自己之後會遇到既人而改
成日都覺得，呢刻既你如果冇呢d缺點，你未必咁中意佢

不過我ex咁同我講完轉頭又踏兩船

岩呀

係咪仲會見到d翼 眼呀 腳呀咁架
好嘔心

無錯。原隻上

生啪應該幾脆口
除左食佢 飲佢 仲有冇其他開聲方法

係 幾好食架咸咸地
無。呢個係最快既方法，好似係

呢個係最最最work

啪完隻開聲

屌 原來係咁既

乜你地咁邪惡

好得人驚 買黎沖水算

沖水見住一隻隻蜂蜜屍體係底

咁你又岩

撈返上黎先飲

唔好架。要沉住先有用

咸甘桔

浸

浸耐d囉，唔想掂到佢地

你頭幾淡浸住飲啦

晏d去買先

要篤碎個喎，好似食咸柑桔咁

BOBO
過去:杖8
現在:劍8
未來:杖王
以前拍過拖? 好快散左? 而家個人有少少鬱住鬱住?
未來冇拖拍
專注自己而家做緊既野

好似係咁

用盡一切方法唔比佢漏出黎，用茶包袋隔住囉

無名高地 軍官負責
po5果啲得閒再搞

你一上黎就開工，好勤力

做番應該做既野姐
琴晚話左幫

我好羨慕你地有冇呻失戀既野

收到ty bro

會叫軍官向你學習

唔好啦 唔好改變人地既習慣
佢既懶惰可能係受人注目既特點
一改就冇

勤力既小伙子

見到其他占多過佢占
個屎忽仲勤力過佢

明顯係無女想翻食

無啦啦點會狂like人，應該係想引起你注意問佢做乜

我a0 9up

等陣佢一上黎又話你惡

sor 我 assume 哂所有女都係1 or above

有冇數學ok 勁既人可以救下我

Ce有c夠唔夠

上面位hku高才生

佢唔洗講都知惡嫁啦

有冇學過expected gain 果啲同p(b)既野有關既野

Try me

你想問咩

準備轉職做魔法師

F5等緊問題

靜係like相又唔留言
之前佢生日我講左生日快樂，傾左一，兩句就冇再應佢

我諗我唔會同佢講生日快樂

um.... 點講呢...
話說 我自己獨自做緊一份grp project
就係關係..保險既
已知保險其實同機率有關 somehow係一個同保險公司既賭博
我而家用寵物醫療保險做topic
要自己design一個新既寵物醫療保險plan
但係我唔識點計佢每個category既expected gain

咩意思

你係想問個concept定乜
Expected value ???

新會員

邊有軍官係溫柔嫁

成日話我又問我係咪on9
咁我不嬲都on9嫁啦

喂 你唔係幫我既咩

呢個應該新舊會員都明
30歲轉職

不如佢睇一睇網典先啦

用呢個做reference (plan I)
例如 佢獸醫診金果到 每次限額係220 每年可以claim 20次
如果我做左份questionnaire
平均每年睇醫生次數
0 - 2 89%
3 - 5 9%
6 - 8 2%
9 or above 0%
咁take每個interval既average乘個%age 搵average frequency
跟住點計expected gain/loss

做手術果啲又點計expected gain/loss

咁on9既

Prob X outcome 就係expected value
Outcome 咪就係收左保險個數減返賠幾多？

我中學讀m2, stat我唔識

好似有道理，其實佢都好惡，又串串貢

一見到數就頭痛 有冇人一樣

諗住你有機會on9少陣架嘛，點知原來我諗多左姐

對唔住

你成日都燥底鬧我

on9咪幾好

姐係frequency x 限額
再用買保險果舊錢減佢 就gain幾多咁?

除左angle唔頭痛

我占埋剩低果啲 唔洗你占
原諒我搞到你頭痛

數學有答案計到會好有滿足感

你呢d唔合格既就算啦

ya

佢地人多呀
身在曹營心在漢

可惜我既聰明才智唔岩用係讀書到

現實稱呼:阿邱
性別:男
問題 同ex有冇機會復合(佢話淡左和平分手)

痴線 咁都駁到

你有冇關羽咁有義氣嫁

我認輸

係

唔該 遲啲有咩再問你
有冇野想占下 報答

不嬲認自己脾氣差

高才生係高級d

唔記得利申 數學屎 但印象中係咁
當 你一年供2000 睇2次 即係 賠 440
咁個outcome就係+1560

但你用interval 就應該係take average (?)

有少少混亂 sor

中學讀左一年m2 drop左
而家係大學讀m2死死下

明

遲下先

唔識可以隨便問

自己友無分輸贏

好阿

好彩我冇脾氣好

本身諗住可以有pt返，點知舊公司cut晒d pt

你記得占番無名高地

孤軍作戰

訓醒食埋飯會嫁啦

請你番去晒錢咩

Ce後無學過數學 淨係學會計加減乘除就夠

我錯了 對唔住 衝動是魔鬼 我會好好記住

我講中哂?

屌 sor 搭錯嗲

咩事

我有無搭錯線

慢慢啦巴打我唔急等得

手痕搵左人？

頭先睇錯 你急唔等得
嚇到我彈左落床

下次隔返格

好靜

嚴重眼殘

前面講a0搭唔到嗲既野嘛,你叫我點接落去

又係我錯

係要提我d傷心事

問題:有冇人同我一樣係a0

咪我 同 師姐囉

你都係?

成個盤得水星成強,除左人緣好同朋友多其他我覺得自己是零

冇特別意思

原來唔小A0

我都想知自己

我地a0幾時出黎互奶傷口

同是天涯淪落人 我地可以做個朋友

A1表示唔係好好多

你講到好核突

搵red cfu

唔係0唔可以埋黎我地到

我都係水星強喎，所以矮，鍾意講野，轉數可以
人緣仲要睇金星

我都覺 成隻狗定貓咁 奶奶貢

因為水星強 所以矮
真係因果關係黎?

我岩岩都諗緊 準備睇下我個星盤 可能我都水星強

幫你占左喇 feedback呢

我學古典既 一宮主星影響外型 包括體型
例如木星主好大粒，土星主會得棚骨

不過仲要睇粒星喺你個盤強唔強
例如木星主但好弱 都唔一定會好大份咁

我係咪土星主

我既水係3/11宮主

未追post添 依家追返先

星盤點睇

白羊一宮？

原來3/12 sor
1係cancer

記錯野,咁我更加是零

最快好似係上網啪哂啲日期入去 佢會分哂出黎

我用app,方便好多

唔知出世時間

我水雙子,用老師果套去睇係成個盤最強

入黎等1001

同等

記得加埋師姐

推多兩下

#1 寫進度

去到邊